郭台銘：追求民主自由撐香港，如當總統會降低香港技術移民台灣門檻。

【追求民主自由撐香港】

發生在香港的反送中衝突持續升高，今天發生了罷課罷市的情形，也出現了警方施放催淚瓦斯、導致民眾不適或受傷，我心裡感到非常難過，我已堅定表示香港實施的一國兩制是失敗的！

「逃犯條例」引發的衝突如果處理不當，可能造成香港社會的分裂，希望香港政府可以和民眾理性溝通，尋求社會代價最小的解決方案，因為自由的空氣是香港幾十年得以繁榮發展的最核心價值。人民的心和聲音需要被重視被聽到！

香港近年來發生許多重大問題，特別是法制層面的誤失造成人心惶惶、爭議頻仍，導致衝突擴大的惡果。很多香港朋友打電話給我表達憂心。

如果我當總統，我會張開雙臂，邀請香港的朋友移民來台灣。因為中華民國有自由民主的環境，我希望降低香港技術移民台灣的門檻，讓台灣成為追求民主自由港人的新家。

當然我們也歡迎全世界優秀人才都來台灣，一起全力衝刺拚經濟，郭台銘會持續努力把經濟環境營造好，讓大家都能分享財富成長，讓我們一起找回台灣的經濟奇蹟！

#撐香港
#移民台灣GoodTiming
#香港的怒_郭懂
#相信郭台銘

共諜講嘢都好信

降低門檻讓一車車共諜移民

做二等公民真係好咩

收皮啦屌佢老母
奶共奶到咁 上到台咪成個台灣比中共

奶共狗講野都好信

收皮啦郭狗

cls 呢條撚樣都咁多正評，你班人睇清楚人名先得唔得呀

過黎耕田都得啊

香港人依家已經係二等甚至三等、四等公民啦。

第一等北大人、第二等白洋人、第三等南亞人、第四等香港人。

只撐English

人地拉票咋,咪上當呀！

如果大家處於事業飛起中，清楚台灣個生活同收入後，就會發現移民呢個決定真係唔容易

中國人移黎香港=香港人=放支那狗入台灣
good job

仆街啦你
你做左仲移民過去
第二次回歸咩

一定要傳比唔同國家既人

無論你係打機discord又好係有班外國FD又好

叫佢地幫手share 香港警察既暴行

國民黨：降低技術移民門檻。然後支持兩岸統一

應該仲有兩等
奶共人，警察 跟住先到香港人

奶共富士康老闆郭台銘都有正評,屌你老母俾正評個班撚樣係咪唔知總統候選人講嘅野係最唔可信

支持郭董初選贏韓國瑜
大選輸民進黨

689選前又話拎一張凳一支筆聽市民意見
777選前話如果市民主流民意要佢下台就會下台
而家呢？

香港每日150->台灣->民主回歸

你又無得投票，無話上唔上當，起碼肯開句聲表態已經好過無。

咁其實係自由心證、誅心之論，起碼郭台銘今次到依家無講過香港人一句壞話。

再講，睇返民調，蔡賴柯都一定輸俾發大財，依家只有郭台銘贏先擋得到發大財

佢依家企侵定支嗰邊

到時比啲「新香港人」利用黎滲透台灣咪弊

睇咗咁耐民調，其實無論蔡賴基本上都輸梗。

如果藍綠對決，韓蔡、韓賴；郭蔡、郭賴，民進黨都會輸。

如果變三腳凳，韓蔡柯、韓賴柯；郭蔡柯、郭賴柯，民進黨都一樣會輸，爭在可能郭賴柯會係柯P贏

深紅共諜想扮自己人？

佢自己都奶共奶到上埋市WO

講得好清楚，一國兩制失敗

要一國一制先成功

佢真係唔驚隻工業富聯出事
雖然奶開共
但佢講真話敢言都算好事

郭台銘：透過台美FTA的簽定，讓台灣製造業前進美國，建立新的「台美供應鏈」，彌補美國製造業缺口，協助實現讓美國再次偉大的美國夢。

直接搬錢去投資美國，你話呢？我覺得佢本質上根本親美到爆炸

佢單係富士康就提供過百萬工作機會俾大陸，而且富士康大部分都係外銷大單，就算中共自己接管都得唔到呢啲訂單，再加埋上下游廠商，佢唔做要撤資大陸驚過佢啦

人地講果啲降低門檻係FOR新腥港人架, 真係以為FOR自己架?

唔好睇少支共
佢地鍾意咪沒收你資產囉
海航 安邦 仲有大把公司

咪比佢9up 我信English都唔信割台

9.2 引支那人入台

呢隻野成副身家喺大陸 年年攞中共補貼
依家扮講人話想做總統 當選嘅話台灣兇多吉少

呢條友信唔過㗎屌

請參考韓國瑜選高雄市長嗰時嘅承諾

老實講，我淨係信得過小英。

都賣左比支那了
有分別嗎
仲要血汗奴工
好似一個技術員得30k twd一個月
但人地一轉去美國公司就40k us年薪

佢呢幾年想做個brand出嚟但做唔起,事實係如果apple呢類超大客開始搵其他公司做,佢一定收皮,所以佢親美機會大好多

你確定郭台銘會好過韓國瑜?
韓國瑜係一個好奶共發大財嘅牛屎佬
但郭台銘係一個已經奶共奶到發大財嘅人

過左一個鐘，上撚到+68
你班友無撚野呀

無分別，都係只要民進黨輸 台灣就898

喜迎二次回歸

台灣獨派已經開始推動廢除《港澳關係條例》，可以預見如果民進黨繼續執政並通過修法，到時香港人想移民過去只會難上加難。所以如果想靠移民台灣做逃生門嘅香港人，真係只能夠唯一支持郭台銘總統